# INICIO
Tiempo UNIX 1583924600

Ha sucedido una situación en el sistema_

Por favor reconfigurar sus relaciones con el entorno próximo_

    >> Inicio del protocolo RE/DES[conectar]_
    >>> Subrutina Cre(!)ar_
    >>> Subrutina Inte(!)rrumpir_ {_revBuGs}
    
Iniciando el volcado de memoria_
